世界就係咁

只要你皮膚好 又唔係肥婆 其實都夠溝死仔/女 眼見有啲輪廓又唔靚 個鼻又平 塊面凹入去之類都有拍拖